\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Elementares} 
\index[in]{Elementares}
\index[in]{Wir sind Gefährten}

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/wirsindgefahrtendesrauschendenwindes} 
\end{figure} 

\begin{tabbing} 
2. W\=ir sind Gespielen der sp\=r"uhenden Q\=uelle,\kill
\>\bf a\>\bf F\>\bf a\\
2. Wir sind Gespielen der spr"uhenden Quelle,\\

d\=ie aus den B\=ergen hern\=ieder sp\=ringt.\kill
\>\bf F\>\bf C\>\bf G\>\bf G$^7$\\
die aus den Bergen hernieder springt.\\

H\=ei, wie sie t\=anzt "uber sch\=immernde F\=elsen, d\=runten im Grunde\kill
\>\bf C\>\bf F\>\bf d\>\bf G$^7$\>\bf C\\
Hei, wie sie tanzt "uber schimmernde Felsen, drunten im Grunde\\

\=ihr Lied noch s\=ingt, \=ihr L\=ied noch s\=ingt.\kill
\>\bf G$^7$\>\bf C\>\bf F\>\bf G$^7$\>\bf C\\
ihr Lied noch singt, ihr Lied noch singt.
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. W\=ir sind Geschwister der l\=ohenden Fl\=amme,\kill
\>\bf a\>\bf F\>\bf a\\
3. Wir sind Geschwister der lohenden Flamme,\\

d\=ie aus den Sch\=eiten zur H\="ohe st\=eigt.\kill
\>\bf F\>\bf C\>\bf G\>\bf G$^7$\\
die aus den Scheiten zur H"ohe steigt.\\

J\=a, wir sind S\="ohne vom s\=elben St\=amme, s\=ind wie das Feuer\kill
\>\bf C\>\bf F\>\bf d\>\bf G$^7$\>\bf C\\
Ja, wir sind S"ohne vom selben Stamme, sind wie das Feuer\\

\=zum Brennen gez\=eugt, z\=um Br\=ennen gez\=eugt.\kill
\>\bf G$^7$\>\bf C\>\bf F\>\bf G$^7$\>\bf C\\
zum Brennen gezeugt, zum Brennen gezeugt.
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
4. W\=ir sind die Kinder der gr\="unenden \=Erde,\kill
\>\bf a\>\bf F\>\bf a\\
4. Wir sind die Kinder der gr"unenden Erde,\\

d\=ie uns aus t\=ausend Bl\="uten l\=acht.\kill
\>\bf F\>\bf C\>\bf G\>\bf G$^7$\\
die uns aus tausend Bl"uten lacht.\\

J\=auchzendes L\=eben, dr\="angende F\="ulle \=ist in den Herzen\kill
\>\bf C\>\bf F\>\bf d\>\bf G$^7$\>\bf C\\
Jauchzendes Leben, dr"angende F"ulle ist in den Herzen\\

\=j"ah uns erw\=acht, \=j"ah \=uns erw\=acht.\kill
\>\bf G$^7$\>\bf C\>\bf F\>\bf G$^7$\>\bf C\\
j"ah uns erwacht, j"ah uns erwacht.
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
Worte: Johannes Theissing (1942) - Weise: Doris Werheid (schnapsi)\\
FA: 262 
\end{angaben}
